AKB48本家討論區#11 第二屆組合猜拳大賽勝利屬於Fortune Cherry

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到11,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上無一個MB係完美除左奈奈既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇

所有既起點

其他諗到再加

好想去名刺お渡し会

一生繼讀推!

單推

支持

欣賞

留意

讚嘆

吹奏

追隨

下次

留名

玉米淋生日快樂

你有玩既咩
而家都好高rank下

呢張我係twitter cap咋,呢D驚唔係我呢D窮人玩,我玩返揸手同生寫算

萬年ゆりあ死忠

單推 支持 欣賞 留意 讚嘆 吹奏 追隨
呢啲都係動詞 所以都明支持/欣賞etc一個女女是咩意思

但係究竟咩叫下次一個女女

玉米淋hbd

下次寵幸(好似係)

點解隔離船po唔跟傳統有大top生日會有人爆po開生日po嘅

下次愛你

祝日本stephy生日快樂

呢度都好似無

最有機會係10月初高朱生日,但唔知成班自稱老公男朋友會唔會爆了

算把啦
果個post我開左差唔多三個月都仲未爆
STU香港冇人識

呢個po無所謂丫,三日唔埋就爆,但船po爆先新奇士橙嗎

邊有咁多心力 黎黎去去咪又係同一堆人 點爆咁多個po

唔洗灰心喎,我開第一個船po個陣比人屌添

呢樣岩

唔好灰心，我相信係香港，ngt同stu都係無人識

點解冇「憎恨」？
既然有愛，固然有恨。

奈奈我就爆硬既,希望唔好前一日先爆po

因為48G憎恨只适用於你條女,佢專利嚟

因為個朶係下次愛理

憎/黑得閒笑下就算,唔會真係貼埋圖放留名頭po咁過分既

kp數目字ching恨嘅反面就係愛呀

咁貼唔落手,又唔黑住睇

2018/9/24

我愛山口鄉下妹

2018-09-24 我愛白間美瑠
因為仆親拗柴 今日握手會要坐住握

作為玩T4係咪應該唱企鵝

佢轉過TEAM我都唔知點計

君の名前は希望と 今知った

Must 唱呢首，起碼係半個centre 位

聽日填哂初日同企鵝2首先

new po LM
本家谷只貼本家

呢日我都好似有去

古思堯.gif

好過份

桃

握_會

其實唔多鍾意呢類apps

我會唔會真係黑仔到
2號凌晨機去東京
撞正個風吹緊日本

企鵝正呀

聽講會員薮下楓好吸風
同佢差唔多時間去實衰硬‼️

佢３號去 又超強颱風！

燈神mary

神楓

成本ham書

咩水野朝陽 葉加瀨我一個都唔識

googled

水野正啊

估下今日發表d咩

1. 54單
2. 17期招生
3. 珠理奈回歸
4. 開本家con/48 con
5. 解散

收到風話係5

我都收到風
所以先求其寫幾個options 1-4

1,奈奈c54
4

吉朱條腳影到咁短

咁既姿勢想幾長 btw呢本野真係好鹽濕

未睇過本野

回歸宣布畢業

右我 左你地分

唔使咁麻煩
我要哂

呢到就要哂

你2個飛親都打風 燈撚到

有得去日本感受下日本既颱風已經好好

2017年
6月12日東京晚機回程 (苗柏6月12 17:40香港發出8號暴風信號 Delay+番到香港冇車要搭$500的士)
10月13日香港凌晨去程 15號回程 (卡努10月13-15 300公里內掠過香港 15號打8號風球)
10月30日凌晨機去程飛東京(颱風22號蘇拉 10月30日掠過日本並清晨最接近東京首都)

2018年
1月尾去程飛東京(東京48年最強大雪)
6月8日中午去程飛 (艾雲尼於6月8下午最接近香港 並發出紅色暴雨警告)
8月8日凌晨機飛東京(颱風珊珊8月8日抵日本直擊日本東部)
9月4日名古屋回程(飛燕 唔洗講 打到變滯名狗)

屌你呢D係咩戰績

mary幾時去搵個道士作下法?

痴線去得咁密

多過我出旺角信和

全世界睇我地握手一姐牙耳做54C

收嗲啦，問過我奈勾未!!

召喚奈奈飯清洗呢個25仔!!

你9月4滯留
我就返左香港

屌你講夠廢話未

我さっほー豬

18:00-18:30唔洗握
應該dum波鐘dum到18:00

肯肯定係奈奈

我MAKO豬

佢d推多到佢自己都唔記得，邊支持到咁多個

係完全諗唔到一個Reasonセンター唔比我地16歲卜卜脆既牙耳做而比個就嚟21歲既老野做

又mako豬

法國呢兩日AKB個SR
只要一有玩過pd48既mb出現
留言就會突然多左好多韓文

唔係已經好耐既事咩 見mb又收新ip又名牌

咁咪幾好，多啲新飯入坑。

營運要谷有以

70%有以係C
20%奈勾
5%其他
5%柏木如果佢畢業

山田B かわいい

宮脇咲良ら３人、ＡＫＢ４８グループ活動休止し２年半「ＩＺ＊ＯＮＥ」専任へ

櫻花呢啲同畢業有咩分別

個新聞唔見左

屌你老母

嘩屌你
圍骰
通殺

姐係今日開SR就係呢件事。。。?

反泡狗

Maya

吊你營運，好心用日陽換中指啦

全體同仁心聲
冇松井珠理奈好波

垃圾AKS

屌

一年先得4隻單曲,aks個腦係咪裝屎。。。

我maya

2年半後48執左未

應該奧運後正式執

真係當畢業單算

專登放番miyu落去

想知宮脇さくら年內D握手仲去唔去

ゆみりん飲杯水都咁正

留意到我身邊D人全部首推GRAD撚哂

個個都跳晒船睇46啦
2018年喇，仲48咩

2年開拓完泡狗市場番到黎仲有咩飯剩

48飯爭住跳船
但46MEMBER個個跳船

係 比你燈撚死

叫左你地 學下我咁專一
D推見到自己D飯咁專一咪唔捨得走囉
你地又成日咁廁梗係HURT親MEMBER

學下我咁專一

多謝提供中秋節第一個笑話

出左通告啦
得返兩個握手會
其他都唔去

日日換首推 緊係唔會首推grad啦

點撚樣駁

hkt會唔會執的.....同ngt無左由佳日陽有咩分別
pd48

好彩美久醒目走得快

11月28日發售
人都走撚左 上MS點搞

詳細分析 _囉

收聲啦dllm, 3個一齊入

好彩高朱17名唔洗去泡菜!!

宮脇咲良・矢吹奈子・本田仁美の専任活動前に参加する握手会の最終日程は、下記の通りです。

【HKT48全国握手会】
対象メンバー:宮脇咲良・矢吹奈子

9 / 2 9( 土 )
10th&11th HKT48 シングル合同全国握手会 @北九州 西日本総合展示場

【AKB48大握手会】
対象メンバー:宮脇咲良・矢吹奈子・本田仁美

10/21(日)
AKB48「Teacher Teacher」劇場盤発売記念 大握手会@幕張メッセ

櫻花畢業單?

軍心動蕩，群龍無首，天怒人怨之時，正是救世主出現既好時機!!

學53單
空C

佢都自身難保。
與其係咁，倒不如投放資源落新次世代好過。

好在白間輸左

唔好咁粗口啦。。。

燈死我奈同

10月你準備嘆台風啦

攞一隻歌最好嗰三個位幫佢哋谷人氣之後 即刻掉佢哋去韓國過冷河兩年半到底係咩玩法
補飛就點樣都補唔到啦 仲要成個過程完全冇人得益 只係好成功咁倒咗自己米
定係其實佢哋真係打算抽乾48G之後摺咗佢用完即棄就算

好明顯就係同泡菜傾唔掂數
咪比個安慰獎佢地3個同佢地d飯

下個po名係咪要叫aks屌你老母

三個有無可能之後上音番宣傳？

應該無,講得最終握手日都係10月,咁應該完埋就去泡狗國開波,而且又講到明2年半唔出席AKB活動

2020奧運應該都矛得上

機會渺茫。
就算有都可能只有一次，好似53單咁。
佢地10月尾韓國正式出道，仲邊有可能上到？臨近年尾韓國大把音樂盛事，望就望今年mama會唔會係日本開。

如果休息潛左咁耐既兒玉上水之後一段時間都仲有番以前個種人氣,可能我會有啲啲相信2年半後香波地群島見既

但你珠始終都係天龍人

唔知點解見到呢個排位同決定覺得好燥

有無熟或擅長推理日程既巴打知道今單同10專重疊機會有幾大?

55單都要等下年。

屌,唔想抽

53單已經去到12月聖誕
1月搞埋啲成人式 TDC con周 好少機會握手
2月 nmb新單已經完全佔咗兩個禮拜星期六+日
到3月 4月咪有機撞合照

咁等55單抽機會大唔大

個Schedule應該都係差唔多架啦
1~2月出新Album
跟住3月出新單

睇你想撞34月定56月啫
我反工年年都係等6月先得閒 但其實唔係咁鍾意次次都要同張總選poster合照

其實好矛盾 出去會紅啲 但係極討厭泡菜

出去未必會紅,團紅唔等於白間紅,而且白間係日本既極限有排都未到

aks係仆街,死肥秋我都屌埋你老母牙,咁鍾意叫46去埋出pd46牙笨

一齊去2shot啦

依家就係想pass54抽55駁埋2s,但唔知日程,我覺得好唔想抽呢單。

少你一個姐 其他人唔洗見咩?

都係個表態姐

勁到顛 教未

milky_staff
@MilkyStaff

⭐️出演情報⭐️
「西和地区安心・安全フェスタ」
9月26日（水）13時30分〜16時00分
奈良県いかるがホール（大ホール）

一日警察署長として出演いたします。入場は無料です。
【お問合せ先】西和警察署（0745-72-0110）

八婆！黑警！！！

釣犯人

著住套制服跳ジッパー

牙櫻畢業快樂

好掛住牙櫻

下po topic
櫻花畢業快樂

到時提我

如果唔係真個標題真係屌肥秋同aks老母

聖菜落左選拔喊完來

miki miki你我愛miki

營運

今日度左好多新橋溝薮下楓

香港把妹達人

屌你老味分享未

盲腸

今次呢條橋真係太勁 度左七七四十九日先度到

027, 真子, 聖菜, 十夢, 彩姐
但有中指姬係咩玩法

睇番啲開心野先

彩姐好似十月畢，隻碟十一月出

中指係事務所位，應該長年有選拔

而家啲o靚妹15歲都未夠就咁古惑

有你呢d咸濕loli飯

岩田陽菜SR?

嘩....真係令人想入

非非

痴線架咩 又想釣人

有你呢D古惑飯咪有古惑o靚妹

唔好唔開心 唔好畢業吵

呀*

強恥, 強恥, 唔夠位, 不嬲無佢份, 畢業
後台

發現我老婆本雜誌新相好正,點解世界可以有咁完美既人存在

4分鐘已經4座塔

挑戰唔到紀錄架喇

我山本彩最後一次開應該破到

櫻最後一次開應該都有機
重要係等韓飯飛塔

挨到咁撚埋想點

你山本彩

好想射塔比由美子
佢著開300円tee
我射碌塔夠佢買兩件半衫

留名

岩岩有人一次過飛左10座
你俾佢買兩件衫都好冇誠意者

起身睇到消息嬲到講唔到野

總之AKS我屌你老母

由美子真係好可愛
但好可惜我同佢去到最遠也只是友情

Tg話我知

意淫夠瀨戶內好女仔未

從不意淫メンバー 謝絕睇露肉圖的 have5會⁉️

除左完美既奈奈已經搵唔到其他更好形容詞

樓上貼咁多正野 我又要諗轉邊張做icon

呢招真係唔可以亂些牙
唔係D女比人溝撚哂

等奈奈開班講talk一定場場爆到要炒黃牛

右邊我老婆左邊佢老婆,奈奈又贏

多謝mary姐，岩岩我係酒吧對住d女用，而家已經上緊房.......

中秋食女

唔通食月餅咩-.-

直頭係賣女！屌aks老味！！

係房都咁得閒上連登,完事啦

連由佳都

彩希真係好正
話說佢兩個越來越似樣

岩岩我都試過用呢招

呢招真係 配合埋無辜既眼神

所以有時真係怪唔到我話牙楓係女友
奈奈去到最遠也只是友情
根本佢個心都比彩希封印左

陽菜咁快過氣?

佢唔同moment單推唔同member 所以永遠都係單推

CHING 我D人物關係圖從來不變

彼女 薮下楓
幼馴染 岩田陽菜
細妹 有耳
契妹 渚沙
同學(關係密切) 由美子
師姐 高橋彩音
阿嫂 彩希
寵物(貓) 愛弓
八婆 岡部轆
同事(傾得埋) 今村美月
表妹 大部份我推既8仔メンバー
普通朋友 真子
唔識的 佐藤七海

牙楓從一而終都係女友

にせんしゅうはちねんくがつにじゅうごにち

我愛薮下楓小栗有以

ipad 都要除，營運冇人性
食屎

今晚sr喊到眼腫晒

咁由佳寶寶又真係慘啲既

一齊瞓

玉米淋都幾疊馬

好多人......ngt mb生蛋祭得幾條魚毛......

啲柱王未出姐

柱王淨係會投票，唔會買cd去握手會..........

就好似詠春咁,未出真正實力姐

期待54單音番佢諗住搞

cg都出過,係時候出全息投影

2018/9/25 我愛門田桃奈

年尾大賞即係用53啦
又放年大賞比46了

53歌黎講比起52見得人噃 係睇aks有無錢買獎姐

見到堆人就覺得隻歌冇意義

定你講緊54

奈子去泡狗團你黎緊點

而家法國センチメンタルトレイン更適合比櫻做54單

卒業までの 一日 また一日
すべてが輝きながら
この電車 どこへと向かうのだろうか？

大人列車>>>センチメンタルトレイン

可以點 佢公佈排名第二日已經走去買韓文書學
只係希望個團同個人可以紅得起 唔好白費之後兩年半同FANS之間既羈絆

同埋番到黎唔好唔記得一齊捱咗五年既最佳拍檔MIKU

有時間就好番去同屋企人團聚 兌現番之前節目鳩UP話起一層樓比屋企人

泡狗文

支那同泡狗無一個係無辜

泡菜經理人公司抽水仲高過吉本
屎都冇得食

今次多謝吉本企硬保住miru

泡狗賤到抹黑禾みる

做票做到去第20名添

原來最後第一果個輸左三次俾みる

最緊要人無事

現場表演票永遠都係HKT HKT NMB贏
跟本去睇個班本身都係FANS黎

韓國咁多hkt nmb fans 架咩？

其實之前已經有個例子移藉->收皮
只係今次韓國好似會以為紅好多咁解

你睇下個人sns follow數同個計劃同出道團咪知

計
唱歌
跳舞
外表
肉體
表情
人品
身家

Miru 都贏晒第一果個

第一個個除咗年紀之前其實冇乜優點
可能就係貪佢夠細做得起佢掛

諗起櫻花依家要用兩年半時間幫手湊大第一個個就好慶

諗起禾珠

知名度來講就唔清楚
但對AKS營運來講今次係賺左
你睇下SR d塔係幾十支幾十支咁飛就知道今次PD已經開拓左一個新市場
唔好話有參與過PD既mb
尋晚ゆみりん一提到同係山口出身既下尾
上次飛左N咁多座塔俾下尾既塔王
都即刻飛左20支塔俾ゆみりん

sr賺得最多一定係個會長

石原或成為最大贏家

仲好講
搞到依家個個showroom都係堆泡菜文comment洗板

個sp握手會講左大半個月都冇消息
唔洗plan行程咩

彩姐畢業單？

無黎規矩唔識自律

遲下izone紅左，全世界都知，可能sr就變到成堆泰文英文德文

vvn:每支得800咋

睇日系IDOL就係鐘意佢個種有得接觸同交流

紅左先算,之前個2季整呢啲免洗團連泡狗本土都唔知上到第一未仲話要紅到全世界都知

抽到先算啦，得咁少部

山本彩平時已經好難中

今次仲難過中六合彩

影分身之術

男團算紅既，但第一季女團好似完全冇水花

$$$$$$$$
但唔去event既idol飯其實都有既

得閒幫手湊下牙婆啲孫女陪佢地玩打地鼠集下氣先啦

睇youtube d留言，好似好多人話今次izone 既陣容歷代最廢

泡狗咁多一樣樣既女,睇番睇開個團咪得囉

無錢都要飛去見牙奈

彩抽一兩張講畢業快樂
14號果場一定要抽到白間

youtube同討論區咁唔可以代表出面既

牙奈臨別都要食埋櫻花

10月底有張白間同彩姐 但唔飛

14號白間生日呀

咁爆唔爆po

睇VIEW數就知歷代最廢
而最多人睇既就係SAKURA同NAKO

新鮮麻,第一次有唔同既樣睇

同埋可以傾計可以接觸係好吸引

即係pd48成隊，係韓國活動個陣係有握手會?

韓團唔係不嬲得簽名會冇握手會既咩

指48個模式啫

見網上啲人吹話簽完可以要求埋握手喎

要有握手會個可能性只有隊野發日專時

岩，係韓國，握手會呢d多左就唔珍貴

不過唔使握，減輕mb負擔都好

點解可以真人靚過雜誌封面

真,駁唔到

買未？

女裝衫點著出街 你話牙奈叫我洗完白白搽定蜜糖係床等佢就得姐

香港著呢d奇怪衫，等比人圍觀啦

人生得靚著背心都好睇過全身+10裝

Miyu新cover

以後係呢度講櫻花會唔會當離題？

多謝天父爸B有眼比我呢個專一王STU死忠中通路席

又唔會既,咁計麻友啲亡靈咪唔講得

又準備飛

貼佢地韓風相會唔會被人話泡狗？

咁呢層就。。。。 但最激最反泡個班應該係番hkt區,無事既

因為仁美應該好似關呢度事？定要去8區問？

其實本家區係主講本家姐,但分團都照講既,我都成日貼白間同玉米琳啦 你可以2邊貼哂

呢個po好少講本家野 (好似係)

所以講泡菜日團菊花應該保得住？

唔好咁快講事實得唔得

我有時都覺得呢度係未要改名做stu

stu明明自己有個Po唔推

唔好趕走我po啲人

根本po主都做壞規矩 但我叫佢轉48討論區又唔轉 根本掛羊頭賣狗肉

咁出面仲有nmb同hkt區麻

最多下個改綜合討論區

如果呢個Po多d我呢d本家死忠咪好

日經

AKS MNET 我屌撚哂你地老母

yes
我有我推聖菜bb

我會等你嫁 櫻花 奈子 仁美

哈！

賊船死忠

咁本來係本家討區嘛，太多分團就ot啦，同一道理咁不如加埋乃 欅啦，反正都係肥秋團

489 + 469

呢度貼其他團既mb相就好似本家出碟要搵埋其他團黎carry一樣既道理

玉米淋係48g既mb入面天字第一號既奈奈fans

講還講
可唔可以唔好用上「賊船」兩個字眼？？

連船都未有
最多咪叫做山賊

係噃,架STU48號依家點

係百慕達三角迷左路，出唔返黎

我偽飯，而家係咪得hkt,stu無公演場所的？

眾所周知本人金句係AKB既總選梗係要十卜AKB既MEMBER

係

架船改裝緊啦，果時公佈船名咪話要搞半年之類

HKT都仲有天神果個間唔中借下場
STU就真係冇固定場

正確來講係由公佈會改裝邊隻船開始
到SR投票改名果一刻都係話今年夏天之內會啟用
到西日本暴雨之後就話連同2單一齊無限期延後

架船散左

話說果時有睇HKT原劇場last day 公演(moon席)
到而家已經兩年半
所以兩年半可以話好快
又可以話好慢

你話如果仲係16都仲有可能既,但櫻成20碎

而且2年半,得罪講句,仲會有咩人剩,除非死忠到珠飯個種1打100姐

話說兒玉養完病未

未

睇下入山下年番黎變成點先啦

墨西哥飯

兩年半真係話長唔長 話短唔短

又有新片

以一年4C1A 分團兩C嚟計
兩年半即係Miss左15場合照會 125場握手會

其實個channel唔係HKT名義
咁佢過左IZ唔知乜之後係咪都可以繼續出片呢

我都係個句

48系有邊個畢業之後仲留到飯? 唔爭取返村外知名度 一生留係48咩

咁好數口

10月6日去睇呢個

如果仲得閒應該會既,想多方面發展

多左韓飯，利申一廂情願

話時話有無撈得起？

套劇播緊未都無咩人提

喺日本唔敢握人手 去到外國醫好晒同男人親密接觸都得就最多人提

好似連kiss戲都無問題

同場隔離嗰啲グラビアアイドル撮影会係咪全部bikini影

但投左薮下楓

我地高級團係唔會出波既

我已經特登貼係船團post
你又貼返返來

btw頭先佢個mail有兩個offshot真係會令人諗埋一邊

我twitter咋 貼完自己先入其他po先知你又貼左

真係好值得研究佢今日受訪呢番說話

講在咩 唔識日文

順便係度貼埋啦

就係呢個撚屌event 買完內陸機票第二日即刻出event
好想睇我本家若いメンバー

彩姐

我有冇睇漏？
MV入面有回憶部分
但完全冇迷路既鏡頭？

好想哭.....

想知下面嗰16個咁想睇嘅入面有幾多個

想睇萌夏同田口
但抽左6號ske握

彩b

無版權掛

w松井同迷路彩都係都市傳說

..........

山本彩畢業曲來架

搵迷路仲咩

迷路依家係吉本既人

前幾日彩先同迷路係twitter 有互動

Twitter有飯repo 話問左彩迷路會出席畢業con

所以唔好想太多

又中計

w松井同迷路彩邊度有得比
前幾日彩仲出post 話偶遇迷路
W松井？
卍🙄

一對起碼都叫做過同事
另一對連同事都唔係

吉田 朱里（NMB48 チームM） 配信中!!

彩姐 夢莉 吉朱now

nmb唔係都係吉本咩？

就係因為佢地關係唔差
又同係吉本
個MV有回顧部分
講佢NMB既回憶
見到有山田菜同橫山由
竟然冇渡邊美？
就係咁先奇怪

你咁撚廁就梗係去唔哂D EVENT架啦

我支持本家年輕成員邊似你沉船狗呀

支持下年輕成員

無所謂啦，焦點唔應該係呢個位度

吉本無理由特登唔落迷路

回帶

支持下 成員咋嘛

沙也卡

矢作萌夏 2002年7月5日 （16歳）
水野愛理 2002年9月21日 （16歳）

你可以專心咁支持返愛理

田口有無 的

尋日咪貼完

蘿莉狗

岩田 陽菜. IWATA HINA. 生年月日: 2003年2月21日

睇２００３年笑人睇２００２年 知唔知醜字點寫呀

支持我愛理呢個就一定架啦

佢報細數

我都覺得係

想問關你能事

万刀甲.gif

3個蘿莉狗

鐘意蘿莉 = 有愛心 =好男人

我覺得佢似18碎
雖然佢唔係

夢莉

痴線,點解可以咁感人 又一個時代過去

20180925
我愛小栗有以

關你撚事

本身好感動
但一見到砌到個B咁扁就忍唔到笑

眾所周知我本家死忠
本家最後希望又點會唔關本家死忠事

但你比晒我握

因為我比你對佢既愛打動左
你估我唔想見咩

Twitter 有人搵到迷路，係上西惠右邊

依個?

咁都認到咩

播到訓教

個B真係爭啲

貼下本家囡囡，增加本家po流量

台妹不了
D日文好撚難聽

日文巨寸撚到......

G持神奈川好女仔

G持另一個神奈川好女仔

神奈川係日本盛產最多好Girl既#2縣

非常同意，#1係新潟

#3係琦玉，由佳同美音

岩,支持奈奈

＃１係100 par腥 山口縣

青森同北海道有無出咩靚女

睇緊STU 22號個福岡夜公演
係不得不承認STU個營運係真係相當出色 (起碼知道D飯想點)
飯左STU成年真係冇點屌過STU營運

單係Setlist編排方面 已經屌打左本家排歌單既人十萬倍
所以真係唔怪得上次傻西同yuki都twitter明串d staff

其實偶像live真係好簡單
就係唱d 人識既歌 兼有得call既歌
以前AKB西武上到高峰比人話神CON就係果時全盛期首首歌D人都識CALL
而D歌又真係有得CALL

而家48出D歌越嚟越ON9, 你出365日/以前既櫻單/Green flash呢類, 唔call得慢歌, 但行流行曲風既都冇咩所謂, 而家teacher teacher 渣不渣呢類又唔係好聽, 又冇得call既on9歌真係唔知想點

M01 夢力
M02 NEWSHIP
M03 STU48
M04 言い訳Maybe
M05 ファーストラビット
M06 非全力
M07 7時12分の初恋
M08 片想いの入り口
M09 僕たちはシンドバッドだ
M10 誰かがいつか好きだと言ってくれる日まで
M11 てもでもの涙
M12 走れペンギン
M13 12秒
M14 心のプラカード
M15 暗闇
M16 センチメンタルトレイン
M17 思い出せてよかった
M18 僕のYELL
EN1 ペダルと車輪と来た道と
EN2 少女たちよ
EN3 瀬戸内の声 スペシャルVer.

stu個con 唔計中間M06-M11 6首unit歌 (不嬲unit歌唱冷門d既都無咩所謂, 係比member發掘下唔同曲風屬性/滿足下cp黨咁)
剩番15首歌 15首都係一聽前奏d飯已經即刻知係咩歌既歌 仲要大部份都有得call
呢d咪就係飯想要, 又有氣氛member又開心既con囉

北海道第一美少女都唔sick

支持埼玉好女仔

咁唔撚好去ske握手囉

支持我？

埼玉松村

琦玉都#3 當娘娘無到？
仲有myy

愛理>ALL

#1一定係愛知
因為愛知出左個#1

有松井玲、08、奈和、熊、ゆなな、禾桜、愛理、熊貓妹妹、のじ、磯貝花音……etc

嘥他媽no.1

愛知呢？

果然我一提#1 就引到k巴過來

楓唔提大阪

佢有雷達

薮下楓係壞女仔

今晚馬路唔知仲可以點扭橋呢

另外想同大家講今次奈奈都會開SR開SR開SR開SR開SR開SR,陪大家睇結局

但你仲沉緊壞女仔喎

呢排高朱上得好密

仲扭乜 電視大結局
即係上星期個hulu版完咗啦

14歲

真係宇宙大爆炸完結,但總之牙奈今晚會開SR啦

上b站追返最近幾個月既akbingo , 點解ep507 ,潛入結婚現場(後) 無熟肉既

btw智代梨呢d原來出到社會，都好受歡迎

得罪講句，我做編劇都得啦
集集出個新boss， 然後比有耳秒，最後大戰，垃圾結局

對馬路點解會有期望

強勁嘅手臂

10月3輕鬆走左
冇野阻住到我見薮下楓

好彩呢到仲有我呢個本家死忠貼本家圖

呢度尋日貼哂啦喎,本家死忠

我老婆要上位了

貼左再貼真死忠？

有冇公演直播Link
想睇nao生誕

啱啊

營運肯講9月1 D券比10月7用未

有人犯罪

同我最親愛既岩田陽菜寶寶豬玩緊煮飯仔

煮緊兩人份?

我同佢兩個人一份點夠飽吖

煮緊俾伯母
你諗左去邊

拉我啦，求下你拉我啦

Sorry for 殘體字

Post 唔到圖

無一張得wo ching

煮蛋包飯渣ga

岩岩係凱撒大人ig見到, 即係點，仲有無新一集

黑警

想拉佢去暗角

就係見個個mb都話今晚最終回先問,但又有巴打話電視播既上星期網上既最後一集

你又啱

唔岩,但呢個問題就好似法官大人咁

發覺呢到得我對本家不離不棄

應該無人會唔岩miruki

冇感覺算唔算

十年MIRUKI飯留名

佢公佈畢業先開始覺得正留名

佢來SKE果時先留意佢

十年咁耐

你唔係信牙

未出道已經推緊

記得好多人話佢蘿莉控,信焉

唔會覺得太姣?

呢到除左我有女朋友之外個個A0柒毒
有女姣佢地 佢地開心到流哂口水

同路 神推大久保 睇哂佢d番組

笑撚完未？

nao生誕呢

又笑毒撚

大家都係陽菜推都唔幫你了

點解天父可以將人整到咁靚，但我就好似畢加索d畫咁

而家成個STU都賀緊鯉魚3連霸

左邊真係好完美

我係黎推前田敦子

個BB女

正到癲

唔會，特色既野，越姣越正

嘩，今集akb show 矢作妹做mc，聽到把聲已經正

奈奈真係好幸福

成日都覺得
48條隊70%都係40歲以上阿叔
淨番10%毒柒臭肥
淨番5%正常樣但コミュ障
淨番4.9%正常樣+正常溝通能力但廁到仆街
最後0.1%=我 正常人+專一到仆街 又成日花心思諗計哄個Member開心
準備同薮下楓講最好既生日禮物就係我

咁仲有10%係乜

5% 女飯 (TB+怪獸)
5% 殘障

我地48有無差到咁啊

100%覺得自己最特別

彩希已經俾奈奈吞左落肚

又串我係10%毒柒

你=4.9%
溝死女但廁到仆街

睇con 既片見到 50%以上60/70歲

唔講仲以為係老人院搞金曲之夜

慘

後生都睇46了

我剩係溝水野夠

奈勾長頭髮真係好靚

一眼望落去，全部禿頭 /白頭髮

真‧完美既奈奈

咁講
其實有好有唔好
feel到mb對後生飯態度幾好

知唔知頭髮生得快又密係煩惱
好想剪光頭

依家只不過係分歧究進既極醒·完美奈奈姐

啱吖 我都寧願而家48咁多過46型棍mk仲多過老坑宅毒
你後生仔唔好話靚仔高瘦潮流型男
只要個人企企理理, 有洗過頭梳洗下先去
大部份Member已經肯定好好對應

指原話過對老坑飯好會有意想不到效果

我彩就畢業都仲掛住凑女，咁既隊長去邊度搵

スポニチ新聞
彩姐、對PRODUCE公演初日感慨萬千「留下愛和思念以及靈魂」

７月發表了從group畢業的ＮＭＢ４８・山本彩（２５）製作的同團研究生公演於２６日、大阪・ＮＭＢ４８劇場內迎來了初日。由山本作曲、秋元康氏（６０）作詞的研究生第一首原創曲「夢は逃げない」初次披露了。

這一天是選秀３期生、和劇場出道的６期生共計１６人出演。安可時在演唱的同名曲的最後、山本的「加油喔」這聲音也收錄進去了。小林莉奈（１７）發誓說、「會珍惜並繼承彩桑留給我們的歌曲。為了讓她能安心畢業、我們想要確實的拉領著ＮＭＢ」。

同名曲是以躍動的舞蹈令人印象深刻的快板舞曲、是山本對朝向夢想的成員和飯們如同應援般的１首歌。擔任center的大田莉央奈（１５）在結束表演後說、「彩桑的“加油喔”刻畫在心上。推了我的背後一把」。是１０月１７日發售的山本畢業單曲「僕だって泣いちゃうよ」的c/w曲。

選曲、構成等全面親手包辦同名公演的山本在這一天、公演前加入成員組成的圓陣搭聲說「加油喔」「享受吧」等等、從staff席守望著正式演出。公演後送上了留言、「到了後半後也掌握了自己的節奏、漸漸的動作和表情都變得很好了」她如此評價著。「雖然我也快要要畢業了、但因為想在ＮＭＢ４８的最後多少留下我的愛和思念以及靈魂、希望成員和飯的大家能珍惜、並且讓group嗨起來」這樣期待著。

未去過STU event
STU d飯係咪都係你所講95% 都係不堪的

咁d退休老野係最有錢最有消費力嘛 鬼唔知咩
你要個1x 歲member對住個4x 5x歲老野講 好き 笑笑口對住你係幾撚嘔心
你試下對住欣宜講好愛你吖
唔係話70%阿叔飯群個個キモイ 唔少都好好人 當member好似自己個女咁錫
但同時真係好多係頭又唔洗油淋淋
衫又巢蚊蚊 烏lee啡呢 又大口氣
所以不嬲都好尊重D 出名神對應既Member
e.g. 沙也卡呢d 撈左8年仲keep住神對應 手痛都照出嚟握真係反唔落

我淨係知以前PRR有個好靚女既女飯
佢叫土路生優里

岩田陽菜 薮下楓 呢d 15 16 17歲 又會釣你 玩ガチ恋呢d咪會多d後生仔飯囉
其餘例如由美子呢d,唔會同飯玩ガチ恋既就肯定多大叔飯

有d興趣想知會唔會有兩父子一齊走去握手

有，見唔少
仲去得好密下
水野有個小朋友我去名古屋，東京場都成日見到佢

呀，不過你問阿叔＋個仔呢種我就好似無見過
都係細路仔＋３０歲上下ｄａｄｄｙ咁

你去得好撚密下 你先知道人地去得好撚密

仲周唔到你條飛天狗

你一年１０次收聲啦

高朱都有個死ｏ靚仔成日去
成日著住件朱里激推し個d披
但幾次都見到佢同daddy排大場
唔知係咪佢daddy推大場

我見有d mb老豆都會飯48 (但係唔會推佢個女)
當個老豆10幾歲就做人老豆
咁10幾歲既子+30幾歲既父 一齊推都應該唔奇
定係個老豆係489 /個仔做469

咪同呢度啲人掛住個神id,但提黎提去都係其他mb一樣道理

會然高朱

我id咪水野

喺冒巴咩見到貼吓俾對本家不離不棄嘅會員水野愛理

nao

聽日就到愛理生誕祭但我又落選滯港

邊個mb老豆咁廁

我相信天父爸B 一定會比我呢個萬年本家死忠既對本家既尊一感動
比我中到10月4號既簽科公演

mary下次抽之前同我夾下日子好嗎?唔想食颱風

大家立即睇SR,牙奈已經上水
重覆,完美牙奈已經出現

冬天無颱風 所以嚟緊年尾佢都唔去了

又完SR就直落食彩希 頭先一齊公演完成身汗一定一齊沖涼啦

埼玉最高汁mb

低氣壓都唔錯架
包你驚過台風

世界上得一個風可以令到我唔飛
就係薮下風

珍

埼玉最高汁MEMBER

村山彩希把聲真係好撚正

呢個時候都要情侶裝

咩菇D顏藝

其實主要都想係上床之前講番句

2018/09/27

我愛薮下楓

アイドルヲタク信條

1.好好珍惜每個認知到你既メンバー 。

咪係
雖然我飛得少但都見過個位小朋友巨巨

你咁廁唔會係想中掛

嗯嗯 好似nmb井尻晏菜個老豆就係明音飯

有傳54單c/w 都係玩過PD48既mb為主
較早出局果批

你我未有幸 一起說聲願意

但牙楓 跟我可以

右qq到

佢老豆真係同佢講 投你都係變死票不如投鳥

20歲扎呢個頭都咁qq

仲要唔同分團

咁推番同團又好似好怪咁,如果屋企仲會擺應援物個女番到屋企就似走左人地度咁

幸福既笑容

如果真既話

叫班無去過pd去唱韓文

唔係牙麻

痴撚線公司

akb係咪準備步入世界市場

難怪要選世界一

聽mb講廣東話粗口不是夢

世界一不屑唱韓歌

如果我冇判斷錯誤
世界一跟本就冇身體問題
只係逃避同PD48有關既工作而已

我地有小迪

showroom講蝗語㗎

TPE唔講國語 講咩

我理得佢講火星話！靚女就夠了

你除咗46之外個個都話靚女㗎喎

扮病甩難成最大嬴家

諗諗下禾珠之係係咪真係可以一本ske啦

想睇佢55單C

會講廣東話家 不過人地係台灣緊係講國語啦

有咩誤會，我做過幾年469
至少乃團d top , 應該無人會覺得唔靚

未必
如果真係如以上所言，仲衰多兩錢重。
樓上有人話55單有佢真係諗多咗，搞成咁仲有佢，唔怕跌百萬咩？除非好似53單咁暫時冇佢份，但咁做都冇意思。
要睇不如睇下56/57單仲有冇佢份，特別係57單，如無意外係下年總選單。

好撚正

唔岩miruki既男飯 = 蘿莉控

KP巴

講過幾多次有邊個/冇邊個都唔會影響到百萬銷量
講極都唔聽

一日仲有握手會合照會，百萬根本easy job

佢手都冇得握，歌同表演又冇佢份，就算過百萬都冇意思。

過百萬其實對所有成員都冇意思
成員係睇握手部數做人

你唔係以為你做C
隻碟就係你架嘛？

54做C做選拔都冇後續服務

真係托七

10月7日(星期日) 超級颱風襲港討論區

喂屌...

55單唔知邊個C

多左出黎個3個選拔位，唔知邊個上呢

真係唔太岩佢同白間個種釣都唔岩 但我唔係蘿莉控wo..

我都唔岩佢果種釣法
亦都唔係蘿莉控
我愛土路生優里！！

唔計牙奈/牙耳嚟緊有今年牙奈Showroom舉中指呢d自爆式行為出現，繼續正常成長既話

牙耳呢單握手轉哂得番簽名冇哂2s 1s之後明顯完賣速度輸左比牙奈
如果年尾牙奈隻SOLO CON CD賣得好
54=牙奈單C
Otherwise = 奈耳雙C

正常營運點都揀推個17歲 >>>> 21歲
如果54單牙耳握手可以做番一組
55=牙耳單C
過唔到=奈耳雙C

如果56th牙耳入唔到選拔 =
57th 奈奈單C 58th 由紀卒C
or
57th 由紀卒C 58th 奈奈單C
牙耳入到選拔可能雙C

48年本家死忠精密推算

你搵返你個名既老女人啦

ip都唔駛。。。。。

春單呢啲危險野緊係牙奈做啦,56呢啲做勢總選單又會變番8仔一姐

好有燒山feel

咁牙奈隻solo你買唔買

57th 如無意外都係總選單
何來卒C

除左牙奈solo, 都推薦大家買中井りか

好女仔黎，場con一定好high

原來你skip左櫻C=54th
全部單曲跳左個number

不了

中指姬不了

我都睇錯咗

好女仔 但都支持你地買多兩隻

G

就算想不中指,睇營運平時既做法,1000%係3隻一齊出屈你機啦

瘦左

好想錫佢嘴仔

樓上兩位院友食藥先

銀河最後警告 岩田陽菜 配信中‼️

好想揻佢面珠

member摸完我呢啲老坑宅毒隻手嘅反應

20180927 我愛水野愛理

QQQQQQQQQQQ

愛理
皆さんの目標を決めますね！みんなの目標は無理だよって思ってても、絶対入れるからとか、絶対大丈夫だからとかポジティブ思考に変えるのを１年の目標にしてください。あと今日からの待受画像は文章で「愛理を選挙でランクインさせる」を壁紙にして毎日それを見てください（笑）

大佬你唔好咁痴線啦

其他MB笑到

立即快d去睇久仔彈結他

唔係禾珠呀

咁既反應因為呢條廢老係死DD

搣面豬示意圖

我有睇呢集，須田d釣術真係好勁，但miru就無點釣....

係佢太緊張，一時諗唔到定點 現實釣唔釣的

堅硬的香蕉

呢段普通啦
睇返akb show賣火柴的田須, 幾時都咁好笑

miru對應係唔錯

想問下水野愛你巴打轉左壁紙未

好正

好攻好受

奈奈x夢莉或夢莉x彩姐我都ok

岩岩先睇完水野生蛋祭仲感動到喊左話要ALL8N G持佢,咁快就 第2個

男人要識回家

水野既名古屋就係你屋企

今日見好多mb都著長袖衫
夏天完了

我美紅我愛理

中村舞=舞Q
沖侑果=沖C
由良朱合=由良T

千祈唔好問個T字係點來
兒童不宜

我夠18碎, 講未

想知

怇今朝開SR
咁你知mb開親SR就總會有郁到鏡頭既事故發生啦
咁佢今日就唔小心郁到個鏡頭
show左幾秒佢晾緊既衣物
跟住你地自己參透啦

大大力一野轟落去

AKB48グループ オフィシャルカレンダー2019

百花繚乱！豪華付録付きカレンダー

AKB48グループオフィシャルカレンダー2019年版は、昨年の「日めくり」卓上タイプからリニューアルして、1か月毎めくる壁掛けタイプ。
しかも史上最大のA2版！！AKB48グループメンバーが、いま巷で話題の“全力○○”に挑戦！！
しかも各姉妹グループが入り乱れる、このオフィシャルカレンダーでしか見ることができない組み合わせも多数。
付録も豪華で、日本中を元気にするべくAKBメンバーがチアリーダーとなって応援してくれる特製ダイヤリーやB2ポスター、そして生写真（ランダム3枚）もついています。2019年は“BIG”なAKB48グループとともに過ごそう！！

＜参加メンバー全29名＞※敬称略

AKB48 柏木由紀 岡田奈々 横山由依 武藤十夢 小栗有以 山内瑞葵 高橋朱里 向井地美音 岡部麟

SKE48 松井珠理奈 須田亜香里 惣田紗莉渚 古畑奈和 小畑優奈 北川綾巴 大場美奈

NMB48 吉田朱里 白間美瑠 太田夢莉

HKT48 指原莉乃 宮脇咲良 矢吹奈子 田中美久

NGT48 荻野由佳 本間日陽 奈良未遥 加藤美南 中井りか

STU48 瀧野由美子

都唔會有水着架啦
仲賣來做乜9

好邪惡,釣飯

著T字底褲，配埋佢個清純樣......

櫻花、奈子人都走左啦，仲賣

攞尾彩

岩岩再望真啲一個解蝴蝶結一個玩耳仔真係好屈

大家其實覺得彩plus靚唔靚女？

有巴打話過佢係牙楓轉世

我覺得正過 仲係得16歲

主要都想係九月二十八日講番句

我愛薮下楓

無圖 係咪應該都要有傳送門...?

話時話個樣係唔差wo

我船唔出產低汁member的

比個高質大家睇

呢個隔離高登hkt討論區好多人吹奏

#868阿蘭·達瓦卓瑪 • 1d
最近睇由良朱合sr, 個樣算係stu中上，把聲又可愛，點解發唔到圍的

堅係好女仔泥

奈奈揀人後宮真係好有眼光

公平咩

話時話,年初3場con除左話會出碟外係咪再無其他新資訊喇

有人話做人定做狗自己揀
又有人話做狗好過做人
咁有得俾你揀你會做人定做狗

偷拍就偷拍啦

偷拍到拍寫真咁係咩玩法
btw
恭喜板野友美終於有人要

夾埋

ゆる太
果次張扯旗相

圖

元神七相繼出嫁

咁岩擺好pose姐

嫁得成先講

清竟然都有興趣

仲以為係miru扯旗

你竟然是個boy

做狗可以同miru一齊洗白白

做08隻狗最慘
成日俾人吠返轉頭

ok wo , 又短髮，好溫文爾雅咁 小田えれな 咁既fe

送給世界仔

奈勾唔關佢事，以後搵我得......

hkt member泥

猜拳入四強

希望大家留意下

好掛住小栗有以
好想比佢罵

死抖M，逼我個妹鬧你

佢跳moon walk幾好睇

指清尋日舌戰博多PO群雄,竟然能夠全身而退

乜野拍攝

我次次同佢講睇STU 佢都罵我

AKB48グループ
オフィシャルカレンダー2019
予約開始致しました
締め切りは10月29日（ 月 ）
(link: )

我閪架唔屌唔鬆化

者係冇水着啦

拍到靈異片咁，又剪得衰，即係珠出返黎跳左次?

連撞推邊個都講唔出 仲邊有得講落去

最重要係松井珠當日演出最突出嘅部分全部剪走哂咁滯。

咁咪幾好

想要奈勾呢件

無追po,有世界大戰?

你身體好嘛？

買囉,但我地點著都及唔上牙奈既京分之一

唔識規矩要跟format講推邊個先有資格講追idol

放工入去睇下先

又講下先
20180928:我愛指原莉乃送銀包

叫左佢唔好成日係我衣櫃到偷衫著

都唔明咩牌子 同埋奈勾大小姐著既，隨時係貴野

大大隻字Vans囉
Vans貴極有個譜

mary真係好有錢 我著開$150一件咋

嘩屌
原來鬧左差唔多成個po

屌，mary潮撚到 我仲以為件衫係印住 √ANS開方

stu po咁少人，應該點引戰都無人理........

我都想我個STU po入面有罵戰
討論下由美子可唔可以唔好咁正

點只呀,上兩間po就虎牙巴開波,之後指原巴係上個po尾加入,即係要追哂要回帶兩三個po!!

500幾港紙買未

趁人少少問，到底你地係咪真心覺得由美子靚女?
我淨係覺得頸以下唔錯......

唔啦，個model都算靚女都唔好睇，我著一定柒到仆街

睇majimuri聽到佢講嘢把沙聲真係無理jo

如果呢度係高登你俾雄仔吊死左啦

唔記得介紹自己:「我駐連登48po戰地記者,長期作48po罵戰報道及研究,請各位多多支持」

個model點同我牙奈比

咁如果呢度要罵戰應該開咩題目?

如果有機會著我都想買
但10月3一落機即刻睇CON 買左又拎唔切
10月7又已經諗好左著咩

有到我係衰on9 get錯野既

你推邊個架？

痴線，mary姐對握手會好有計劃

香港睇下有冇得買囉

一直都無撚出過水著,你點撚知頸以下唔錯?咪成日自己FF當真啦!

肥秋屌你老母,還我水著鹹書呀

靚到顛 我這樣討論 她完美如此

櫻花整容之迷

虎牙被柏木踢出神七之迷

指原含撚之迷

008總選宣布結婚之迷

我神推鬼頭桃菜

小妹香港唔出街的
大西北搭車出轉九龍來回都$40 對雙失青年幾大負擔

奈奈是真人AKB49之迷

咁你執gip帶衫去果時會預定邊件幾時著咁架嘛
梗係著件最寺正既見member

未撚見過雙失，留係日本既時候仲多過香港

Mary淨係擺地攤賣總選單隻碟都夠揾到錢返大6做黨主席啦!!

高山一実扮聲講野比人踢爆左仲要喊

潮文

世界大戰了

我識著毒撚tee ja mary姐

本家po飯聚 = mary姐教著衫+ 教你成為個0.1%既48飯

我著公司Uniform go

同世界巴大戰

專一呢家野大家學唔嚟

469 大戰 489

未見過專一既人，成日好似mk仔咁認屋企人
今次握幾多個啊，開黎見我地

因為你未見過我 所以難怪話未見過專一既人

你握咁多個

係咪認錯人？

含撚同整容真係唔會有答案

008結婚有曬定論啦唔係咩？

你仲廁過表巨

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

有定論≠有無交阿

STU48瀧野由美子が初冠番組で“新幹線愛”爆発！「新幹線は知らない世界へ連れていってくれる“夢の超特急”」

咁快有冠番

呢d表用咩網整的

係咪真心鐘意的 天氣姐姐都唔識天氣

設定呢家野

睇黎個都幾厚下 但條腰

板野唔係俾柏木踢出神7

係有D柏木飯覺得難以接受神8個名姐

商業鐵膠

BTW 屌你老母

有2個題目都針鳩我

高山一実呢啲垃圾都無人睇嘅 邊有得戰🤷🏿‍♂️

學下野先
櫻花整容巨巨點駁？

點解要駁 傾完無結論架喎

不如咁講駁黎做咩
E家我櫻得個樣吸引咩?

大不了一齊笑完之後 貼下其他櫻花吸引既野

作為一個專業引戰黑子
我有心搵你屌既 你愈同我嘈 ME愈開心
我贏既方法有千百種 而你一定會輸

但係如果你一開始就唔行嘈交路線既 咪照和應下囉 避重就輕
黑之中帶點吹棒 個POST最後隨時變成宣傳POST
利申高登有一個屌板野抄歌既POST試過

點解珠珠圍爐區個陣咁好玩

一來我有心玩 我根本唔需要嘈贏你 我目標就單純要你嬲豬 我可以無底線 無負擔 無邏輯 我就剩係要班珠推唔開心姐

二來 班人根本頂唔住頸回我 一個人洗版有咩好玩 緊係要有D人衝出黎柒 有個靶屌下 先最開心

個陣有完全block未？

未掛 鳩記得咩

有咗完全block玩唔到呢種效果lu

唔係話剩係個年先有既限定咩

咁點解要俾板野做限定先 之前又唔見出神8? 點解柏木入左神7 先要放俾板野做神8?
點解之後封印左神7裙擺 ED都係柏木飯當年遷怒於板野既原因

不過當年柏木飯戰鬥力橫強 板野都係做左靶姐

右邊正到

我葵b可愛到.......一老一嫩

我要拆禮物

咁多位老公/男朋友準備好未

高朱件野啲品味真係好前衛

呢個堅係痴線鐵路迷
成日係mail話自己搭緊邊個型號、d座位坐得舒唔舒服咁
又成日去鐵路博物館
連叉電都用新幹線車頭

如果要玉米淋係奈奈同鐵路2選1佢會點揀呢

唔好用玉米淋呢d 普通話譯名啦🤢

山陽新幹線識坐一定係坐みずほ同さくら

我玲奈

無上貼吧好耐,係跟呢度巴打講

如果唔用得呢個字咁想玩玉米淋對玉米應該點講

岡田 奈々（AKB48 チーム４） 配信中!!
岡田 奈々（AKB48 チーム４） 配信中!!
岡田 奈々（AKB48 チーム４） 配信中!!
岡田 奈々（AKB48 チーム４） 配信中!!
岡田 奈々（AKB48 チーム４） 配信中!!
岡田 奈々（AKB48 チーム４） 配信中!!

奈奈開左SR

大家快啲睇

岡田 奈々（AKB48 チーム４） 現正廣播中！！

與咪鏈

個髮型 型撚到..........

玉米淋對淋玉米

block哂上面班瀧野肉體飯

成日掛住泡菜

又球迷世界

由美子梗係睇腳架啦
成班識唔識食架

得一個 唔好加個班字

唔係指迷咪屈me,只係除左由佳外,奈奈白間夢莉高朱轆轆由美子咁岩都大波姐

梗係由頭睇到落尾,腳膠剩係識睇腳

奈奈大波

邊個意淫我渚沙B 我一碌鳩插爆你屎眼

成班青頭仔

呢個你要得啦

咁你即係逼我意淫佢姐

除左由佳,任何mb都可以用地心吸力增波大法再升多起碼2個呢

SOR我係

a- -升2個都係a

左右要哂，mion比你地

奈奈係日本應該係代表Center個C

基佬踢

柱王玩哂啦

我這樣討論
她完美如此

3月嘅group別眾籌對抗結果係咁

臭G中井里雞Solo CON單獨發售
唔洗綑綁式買

想討論轆轆啲咩

ＡＫＢ４８ 岡田奈々
ＡＫＢ４８ ５２ｎｄシングル「Teacher Teacher」劇場盤発売記念 大握手会
２０１８年８月２６日（日）・９月１日（土）
振替・返品対応のお知らせ

ＡＫＢ４８ 岡田奈々 は、声帯結節手術後の療養のため、２０１８年８月２６日（日）・９月１日（土）開催のＡＫＢ４８「Teacher Teacher」劇場盤発売記念 大握手会を不参加とさせて頂きました。

お客様には多大なご迷惑おかけいたしましたことを、心より深くお詫び申しあげます。

上記中止分の振替・返品につきまして、下記のように対応をさせて頂きますので、ご案内申し上げます。

■振替握手会
◆振替握手会
１０月７日（日）〜１１月２５日（日）開催の大握手会にて振替対応を行います。
振替対応日程詳細はこちらからご確認ください。

mary

3個都分開出咁正?有無講幾時出

我總選單 同 53單寄唔同地址都唔知會唔會比d on9 staff捉

老老竇竇振替都係搵笨柒
本身一部時間嗰個半鐘就係預咗咁多飛
夾硬加飛落去咪即係每張一定分薄

話自己呢段時間搬咗屋

分2次入

牙奈自己都唔想病

on撚9 的
最記得上年 麻友grad連埋振替券 1張3秒
行過去手都未掂到講まもなく on99

轆仔大波

佢會嗌你過info center check係咪真係轉左

豬傻B 都正

正式宣佈係由佳寶寶面前所有mb都係大波

大米團無大米

分開入一定無事嘅
問題係佢咁廁有無時間排咁多次啫

要睇番佢個表

梗係まとめ入先有Feel

有部
英文名+地址A
英文名+地址B
中文名+地址A
3種券都有

排3次

喂喂喂 識唔識尊重！！

唔識

唔掛之得中井係咁提佢個solo con啦 我覺得銷量應該排第2

終極24小時快閃睇牙奈Con

牙奈就實第一,你覺得橫總會輸?

美腿

指原都大波？

你望下示意圖就會讚成

贊成唔落喎ching係佢推都咁話

走緊既巴屎追緊 我對你有野想講

[url]
唔知今日有冇T 睇

貼夠Ball圖未吖 球迷世界

嗰個miru巴打 唔係世界

貼返ｄ清純野清潔下呢到

奈奈晚晚都好幸福

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多暴露波圖，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些暴露波圖，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

miru刀係球迷,仲記得6月地震有飯係twitter問白間對波有無一齊搖下搖下咁

怪叔叔收聲啦

有以53單劇場盤張生寫影得幾靚

呢啲咁既野都記得

係時候等彩姐過票支持一期生

有人po link叫我上去睇

萬年選一 抽未

邊位黎

佢個Twitter成日有人講呢啲野
前兩日果個又搞到係咁講

鬼叫我miru大波，成日比d變態佬意淫

球迷還球迷
但係得你係球迷世界

邊個po

邊度大 咪b-c

呢張好正常咋喎

ゴムしてないよー笑

睇左好多次
第一句 超絶かわいい個時機難入到

呢句其實miru本身想表達咩意思

清水姐姐生日快樂！！！

斷估係條辮冇用橡筋紥住

大家買完就可以12月著去見高朱了

生誕Tee 梗係cafe買
800円運費唔好撚去搶

唔係個個好似你咁月月飛

真

最撚憎飛天螳螂

紅字個名多過三隻字既全部飛天狗

會員平手友梨奈

可以叫會員水野愛理呢d飛天狗幫手買架嘛
佢個個月都飛

認真
仲諗緊買唔買
個設計咁我應該唔著
買黎擺

你買到水野生蛋T已經無憾,高朱

會員生駒里奈

飛埋12月收爐啦

你既愛 唔夠你著件 奇種衫
好Weak

之後一月開爐 屌你老母

純白T你都要買架啦Ching

痴線，成班日本巨係度扯貓尾

btw有無巴打去11月53單

10月13 三重8仔tour
10月14 福岡全握
10月21 握手
10月20-27 牙奈舞台劇
10月27 卒con
11月4 全握
11月9 全握
11月 三連握
12月 聖誕握

全部去唔撚到
屌你老母

邊有日子係雙失廢青去唔到？😅

睇落好多場但只係3個月,之前1-9月就場場到

係 但係你10月13號至前全部都去撚晒呢

仆街開頭唔睇最後兩句重以為你會去哂

2018/9/29 我愛今村美月

18歲後第二次解禁

要左

要右

我愛薮下楓
2018/9/29

預備第一次去ske握想請教吓各位巨巨

メンバーおすすめの良い香りを楽しめるフレグランスコーナー
呢個係噴完香水就走? 有無得摸手的?

バトミントンコーナー
呢個真係正常打羽毛波咁? 可以打幾耐同會唔會接唔到波即刻俾人趕?

如果玩呢啲到現場先買碟會唔會要排好耐先買到?

第一次去SKE
亦係最後一次

我 立即 屌你老母牙

你的樣子如何啦...
型棍子咪捉住你手仔黎噴囉

羽毛波無玩過

碟係無人買的，邊個會特登現場買

呢d活動上兩次冇時間玩 但大概都知係點 噴香水好似係噴完講一兩句 打羽毛球真係打同成員羽毛球 睇你撞咩成員 打幾野啦唔會耐 通常兩個黎 現場買碟係要排 同埋好快賣哂 最好就買定啦 仲有好似教跳舞 但記得留時間 如果你個部有握手都好難可以排到
話時你去邊日ske握手會？

BBq就係見到你咩高山病又醫唔到
咁廁 傷心到grad

上次聽講冇哂碟 當然我唔會哂時間即場買啦

佢同你同蘿莉狗同路

呀可以拎d全握卷去換海報

蘿莉狗
仲扮野話要早起身買高朱生蛋tee

我既上次係上年11月
隔離係nmb 2shoot

我上次係今年名蛋4月個場

有握手嘅部數即係唔使諗去玩
係無握手嘅部數先有機會啫
但係無時間表都唔知預幾多飛好

乜能嘢高山吖 乃新單一張都無抽到呀

我見咁啱有一張咪去比禾桜噴下

跟你24小時快閃睇con
但應該試一次算

屌我係即日走 以為你又係 無人試過24小時遊日？

你好

屌得好

愛理已經16歲了唔蘿

我剩係去到聖誕握

真那卒con

浸溫泉都咁識唔識規矩

咩人黎.....

著番衫認到未

點放呢類動圖上黎?

未姬bb 但另一件真係唔識了

係ins dl 左段片，然後將段mp4轉做gif

另一個都唔係48,好正常

就咁改個名做gif就得?

要video 轉gif

唔知幾時先會有綑綁ゆみりん

日日係屋企都咁同佢玩

都唔知你do what

原來除左聖菜之外
happiness教主都去左拍週刊playboy
10月17日出

十字

命中紅心

又要買漫畫action

唔影你地班老公邊有得睇

奈子 泡狗俾番奈子我地

得我係
何來班

兩年後

香波地群島
黑髮明明好好睇泡狗又想玩劃一叫人染

仁美都染咗

3個都要染,復制人大單

愛情來到時候，似明媚天氣，它走了，突然驟變雪落雨飛

下個po係咪叫綜合討論區牙?

唔轉都得啦，邊度會有純血本家飯

咁標題改咩好

痴線 小妹萬年本家鐵膽死忠

再嘈綁你係船推出海

中井りか solo con熱烈發售中！

3個都出左啦咩

台風24号襲日中 飛天狗快撚D死

咁黑心 小心燈中自己10月頭